山竹係菲律賓吹撚到咁，香港真係 自求多福啦。

咁吹走左菲律賓未?

好撚癲

我感受到d風力，好撚驚呀依家

香港會唔會吹走

物件吹得好快 打中人真係不得了

災難片

可能唔係最勁個果拍，最勁都無人敢拍啦

癡線....秒天秒地

港豬表示：仲唔去睇浪

驚閪咩，我仲要去受洗添

飛燕係日本可以成架車吹反

好似講菲律賓話?

我聽到講
唔好去呀唔好去呀

海燕個時又係咁....黎到香港

好撚恐怖。。。

香港點算？

痴線，咁Q大風

啲樹無反應

屌，正股驚閪咩

海燕有黎過香港咩

去到香港通常都已經係射完精咁

小兒科 未驚過

住杏花邨 龍珠島 個d 祝你好運啦

停車場又要浸了

好不安

核洩漏咗都唔知

睇完好驚

條片前日已經有，唔係菲律賓

垃圾咁都驚
星期日去追浪啦屌

都係果句，香港呢塊天然福地好難吹到d島國咁

香港人最鍾意睇自己友仆街
自求多福同時求人哋仆街

好想睇下香港班圍泊撚

咪係 依家個路徑中唔中香港都未知
不過香港人起哄定先係必須

問過香港地產商d屏風樓未？

比賓妹食咗頭淡湯，如果來到香港都減弱了

未驚過

吹散菲律賓

香港海邊就要驚 其他比屏風樓檔晒啦 除非樓都吹走

樹都未斷有幾驚?

屌
咪即係要驚囉
你慌死九七年之後D屏風樓唔會吹走?

10層樓高以下都唔洗諗

普普通通啦

菲律賓點有很比

菲律賓可唔可以係地球上除名

00後真係未見過大蛇屙尿，咁又話驚

舊年香港都好勁

最好銀行吹 d cash 出泥

條片好似係fake架喎

矛盾對決：
超級颱風 vs 最強屏風樓

到底冇力場嘅靈氣下，香港會如何呢？

吹到香港 乜都冇啦

渣ga

屌比你快過我

力場一早開左啦，無開既話食正啦

菲律賓係颱風界既西伯利亞，除咗連登仔應該都無人忍颱風好過佢地

到依家都係風平浪靜
呢啲係咪暴風雨既前夕？

但紅日力場會關

好乸痴線
不過正因為菲律賓咁
黎到香港既山竹先得以減弱
我地要多謝佢地

菲又幫香港人做野

快d吹塊台灣吹冧班台狗

錯喇，因為星期一要返工所以照開彈走個風

菲國又幫腥港擋左一劫

人地就食到最勁個part
我就係想睇香港食正風眼牆
97後基建通通現形
攬炒真係唔係問題

之前都有風係咁上下啦
企都企唔穩
況且吹襲菲律賓時個風力都唔同
人地仲要係被直接掠過

風和日麗 仲有d熱添

暴風雨前夕 好撚熱

地理問題，黎得香港既風一係有賓賓擋，一係有台灣擋

死左幾多個賓賓？

香港真係福地嚟
完全冇天災,不過有人禍

香港咁多山，高樓。
個到d相矮撚到

好想知杏花村班撚樣啲車泊走晒未

做咗fact-check未呀？

繼續打字祈福囉

港豬應當悔改

走晒啦,泊去石澳睇浪

摩天輪都吹到 求gif

支那一慣做法，爆撚左都唔會話你知啦

聽到樓下看更主管仲叫D阿伯阿嬸替工一定要翻
話加多100 WO
仲要保險實包

幾個月之後癌症個案急劇上升
之後先死死氣認話有輕洩漏
但堅稱對人體無害

五毛根本唔係住香港,驚條毛咩

都係果句，窮人死先

諗諗都興奮

樓價點會跌呢？

紅底連登打手又上線翻工
10號波前都努力抄旺連登個場

日常娛樂啦下麻

個個仲諗住打風咁開心

240p

用菲律賓依d落後國家同香港比

驚閪咩
黎到香港都弱哂啦
加上我地香港人有咩風浪未見過

明白 唔該下奏準時返工

點同 佢個邊係打到正同冇減弱.

我哋有力場唔撚卸嘅，屌你老母山竹嚟啦

五毛關打手團出動了，五毛關分身acc都出埋

打唔正都好勁呀

減弱左又吹唔正，無事了

小兒科？

都仲影到相
乖乖地係室內驚咩

打正

班臭賓無一個值得可憐

香港咁多山，高樓。

人命黎架

唔講唔知 我仲以為果番生番係奴隸黎添

風翔龍

唔好咁講啦

可唔可以每次打風前強制送番走班賓奴去佢家鄉感受祖國榮耀？

驚乜閪啊
打風你都唔會出街啦，唔通吹林到林

點解要咁，we are the world

中間條友

驚乜撚啊
驚吹冧你層樓啦 打到咁我唔信你會出街囉
你話你打風都要返工就話姐

驚吹爆個.窗

全球暖化得咁勁呢啲風陸續有嚟，連登仔咪繼續反環保囉

咁你有無叫蝗國d蝗唔好污染個地球?

Tvb維穩完全無提過

港豬好波

cctvb只會報美日災情，其它地方都沒事兒

係 之前大陸水浸都無提

大陸乜都是好邊有水浸，大陸咁先進，沒事兒啦。

上次部林寶堅尼

係 吹郁左地球

香港同賓賓比

完

唔撚係掛?

你又真信

超，杏花邨級數

山竹一定勁過上次。

你咁環保，係咪唔開冷氣，唔開電腦？

咁快啲番上支那環保啦 果邊污染咁嚴重唔去 走黎小香港幾百萬人小市鎮鳩UP做乜

利申每買一次KFC就去百佳買一包飲管用一支就掉撚晒佢

好威

其實堆填區啲垃圾會唔會吹去其他地方？

吹撚爆台山 大亞灣核電廠點撚樣算

嗰啲垃圾高身車又冇空氣動力學咁梗係會吹返啊
渣架跑車就冇問題

吹去第二個堆填區

cctvb 沒事兒，沒事事。

一滴風都無

吹上大陸ok?

係就好啦

未撚怕過、我樓下就商場
聽日落去睇場戲食飯都仲得
颱風咩黎嫁？關我撚事

我迫不及待很想玩玩了

一起風就送番果班生番番鄉下 佢地打完風就黎香港幫我地處理打風要用既野

係力場面前山竹只不過係一種水果

你就好啦

快點過來吧
我哋地產佬起啲樓堅固無比

幾個星期後咪知咯
冇端端流鼻血又脫髮

講真on9腦殘先會住龍珠島

陽江核電廠打到應一應
今翅仲唔仆街鳥

唔好呀，我重未扑過野呀

我未儲夠首期啊

擔心下澳門好過啦

佢地還有黨

你諗下今次，特區政府同林鄭點解要嚴陣以待

個風越黎越廢

以後無得返工

洩漏緊都唔會知

cctvb唔會講，奶共傳媒唔會講，沒事兒了

正一邊洗衫一邊晾衫

俾政府都鋸曬左啦